18歲嘅貓女入咗院

都係腎病

貓18歲=人類88歲，都差唔多了

好走

近幾日忽然瘦削咗
今日去探，睇下下一步點做，唔想佢太痛苦。

自然衰老已經好好唔好太強求

18歲 好叻
食開咩糧

基本係indoor27 可以話食咗成世貓，係一兩歲之前唔識乜都買下，後期淨係indoor27
罐佢都係細細隻食過，不過次次嘔曬出嚟
今日問過，安樂嘅事

真係唔想佢受苦，留咗一晚已經唔同咗樣。。

之前有冇帶過佢 check ？還是佢到左 18 歲你先知佢有腎病？我而家呢隻都係 18 歲，由15 歲開始會一年兩次帶佢去 body check ，so far 到而家腎指數開始偏高，兩年前開始要幫佢打皮下水。

要撐過呢關
18歲請問平時食咩咁長壽

請教佢平時食咩糧

兔兔集氣。

主食同零食都要轉腎糧，
HKTV Mall有賣。

帶佢check會check d 咩同點 check

之前無，都係一check先知。

Hi 阻阻大家 有興趣join個貓奴group交流下